（緊急，仲有兩日時間）反制機場，港鐵禁制令法律攻勢

有律師巴打教路，根據今日港鐵申請嘅禁制令第十一段

任何可能受到禁制令影響嘅人以及反對禁制令嘅人都可以係三日內向代表地鐵嘅律師(即係Hogan Lovells，呢間firm之前亦係代表機場申請禁制令)要求提供所有同禁制令申請有關嘅文件，包括地鐵申請禁制令嘅書面陳詞(Skeleton Submission)、證人陳詞等等，而Hogan Lovells係必須要立即滿足呢個要求。

而提出要求有兩大好處
1. 睇到申請禁制令嘅基礎同埋理據係乜野。大家需要知道，今次嘅禁制令係由地鐵單方面申請，喺呢個情況下，地鐵有責任喺申請禁制令嘅時候向法庭透露所有相關事實，包括不利申請嘅事實。所以，如果我地喺呢啲文件中發現到地鐵故意隱瞞甚至捏造事實，譬如佢屈示威者破壞車站，咁就有機會可以推翻禁制令。

2. 申請禁制令嘅文件一般都係數量極多，起碼有好幾個bundles。所以如果有數以千計甚至萬計人要求Hogan Lovells提供文件，佢地就要瘋狂執文件、整bundles、準備回覆。一間law firm根本唔會有咁嘅人力物力。咁就可以懲罰埋呢班助紂為虐嘅仆街，癱瘓間律師樓，以後邊間律師樓接呢d case，邊間就要面對呢d龐大嘅工作量，而過程中產生嘅律師費(留意番，律師係每小時收費)，就要由狗鐵全部埋單

咁爽皮可以懲罰港鐵同阻止無理禁制令嘅野，要做嘅野極之簡單
只需要開個新email，copy下邊已經寫好嘅信件，填好英文名同地址
寄去Hogan Lovells 個 HK office managing partner Owen Chan就攪掂
[url]owen.chan@[/url]
p.s. 由於收到嘅文件應該都會幾多，有志手足可以考慮配合老豆搵仔／仔搵老豆嘅資料一同服用
p.s. 只有大概兩日半時間，手足快啲一齊懲罰狗鐵，與民為敵 雖遠必誅 推爆佢！！！
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
HOGAN LOVELLS
11th Floor, One Pacific Place
88 Queensway
Hong Kong

Your Ref: MXL/JC/2038170

Dear Sirs,
Re: Intended Action No 137 / 2019
I refer to the Order of the Honourable Mr. Justice Chow dated 23 August 2019 (the “Order”) in the captioned action.

Pursuant to paragraph 11 of the Order, anyone who may be affected by and/or opposing the Order shall within 3 days from the date of the Order notify the Plaintiff’s solicitors and provide his/her name and address for service, upon receipt of which the Plaintiff’s solicitors shall forthwith serve a copy of the Writ of Summons, the Order, the Plaintiff’s Skeleton Submissions, the supporting Affirmations filed in support of the Order, and the Inter Partes Summons for the Return Date (collectively, the “Documents”) on him/her.

Given that the MTR is a major public transport network in Hong Kong and I am a frequent passenger of the MTR, I have reasonable grounds to consider myself qualifying as a person who may be affected by the Order as referred to in the abovementioned paragraph 11 of the Order.

In the premises, I hereby request to be served with the Documents forthwith at 英文地址. I look forward to hearing from you as soon as possible.

Yours sincerely,
英文姓名
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

有用post，點都要試下先，推

推

Push

有無禁制令全文

唔關法庭事，一封email就可以要律師樓瘋狂做野跟住要狗鐵瘋狂俾錢
幫手推爆佢！！！！

識玩

第十一段係重點，現時只有英文version，翻譯版本望返最頂

又幾好玩喎

簡單黎講

就係一齊SEND EMAIL 去律師樓

佢就要交代俾你知

而交代既文件極多，會癱瘓成間律師樓， 同埋有機會搵到錯處去反對佢既禁制令

所以，就係要各位一齊SEND EMAIL

一定要SD

其實寫得有D 複雜

下次試下最尾用2至3句CONCLUDE，想大家做D 咩

多謝你，香港加油!

要填物理地址？

佢都識用template回你

係 不過餐廳又得 順豐站又可能得 朋友屋企地址都無話唔得 方便你收

搵律師樓人手幫手執file 列印 寄信 呢d最哂時間嘅工作先值得狗鐵俾錢呀手足

地址呢d野連登仔一定有

求幫手推825行動post, plzzz

個Owen chan係做finance 架
會唔會ignore d emails

實有個係

搞呢單嘢嘅係 Mark Lin 同 Stephanie Tsui
你睇佢地profile就知

推
推
推

同埋文件下方initial MXL 就係 Mark Lin

有用，推爆佢

更正：機場係Mark Lin同 Stephanie Tsui
今次黨鐵係Mark Lin 同 Janice Cheng

文件initials MXL 係 Mark Lin
JC 係 Janice Cheng

推爆佢

PUSH

屌正呀

疊document會有幾多?

推！！！

巴打們等等！

如果跟第十一段的意思做，會被列為被告自投羅網！

最後輸官司要賠狗鐵律師費㗎！

三思呀！

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

想問，難道佢一定要比HARD COPY你？
點解要送個地址比佢搵我？

有用post立即推

推 手動推所有機場post

冇地址不如你教我點收信

721 811
支持

唔好同我講法律
警犬係牲畜無法可依
禁制令係要你順從禁令某個區域
只要唔越你吹我咩

推呀！

推啊

咁機場呢？

點解機場post 成日沉??

9月1 機場

有人話用老豆搵仔地址

有用post 咩方法都要試

低成本
推！！

推呀
點解冇人推

推！

push

Pushhhhh

推 做左先

咁都得

試下先

嘩，試下先

推爆呢個post

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

email 點解SEND唔到

721

唔理 like左先

如果唔係經官方途徑（我唔知啦可能經法庭）同佢申請，佢可唔可以話睇唔到email, 冇收到呢個request為由唔9理你

呢個要求唔需要經法庭
個禁制令第11段寫明只需要通知Hogan Lovells

pishhhhh

佢唔駛做的，佢放堆文件上網，覆e-mail auto-reply比堆 link你，你煩倒佢乜野？
你仲送埋地址個人資料比人，係咪ON 9左?

據小弟理解，喺香港法律下，送達文件嘅時候只可以用法例容許嘅方式，當中並唔包括email，所以佢唔可以用email auto-reply求其覆條link就算，而係要用好多人力物力準備哂啲box files，逐份搵人派/寄出去。

地址嘅問題，可唔可以用餐廳/順豐站地址？一齊集思廣益吓!!!

幫推呀 仲有一日多d時間炸！！！！

Tui

正喎, 可以印100萬份出黎

有冇海外巴打支援?
寄比D狗

呢個可能有用

間律師樓今次仲唔發過豬頭

可唔可以要求寄去外國？

推，我地要咬住機場唔放

可以寄去獻世派議員辦事處地址

揀個似屋企住址嘅
例如鄭泳舜
Flat A, 1/F, Nam Cheong Mansion, 191 Nam Cheong Street, Sham Shui Po

推呀

低成本方法，推！！！

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

借拉推

［置頂］中後排指令及行動檢討

推先 聽日搞

推阿！！

poste restante得唔得

法律巴絲， 其實依家機場實施嘅人流管制只係基於機場附例有咁嘅權力俾佢咁俾，但其實機管局係唔夠理據日日咁封， 因為機場附例483a 第9條係講有營運或安全問題下先可以拒絕任何人進出機場範圍，但依家根本未發生事佢就封鎖機場，鑽研下可唔可以反禁制佢

唔理有無用，send左email先，地址順豐站，姓名自己發揮

試！！

721811

send 俾Mark Lin: mark.lin@hoganlovells.com

email sent

如果佢唔理你會點?

研究下

佢寫 and/or 架，邊度會自投羅網

去老豆揾仔揾

今日send仲有無用？

其實如果只係想睇下同研究份禁制令內容而唔想真正打官司係咪要係呢份form用黃色圈住部分選擇否就OK?

PS:代friend開post問

依家先見到d咁正既野
推呀喂
唔俾黨鐵賺

機場得唔得呢

強帖一定要推！

而家做仲有無用？

DLLM 都唔 work 既

各位記住，我地只不過係要玩殘班律師，唔係要真係要打官司，所以要填NO表示你已經收到埋文件而唔想打官司!!!!understand or not?

PS:佢會寄英文版比你，你只需tick no然後寄去高等法院就ok

寄比我係 Hogan Lovells 律師喎，同高院有乜關係，同埋唔好宣傳呢個民事傳訊令，呢個係有人民事起訴你先會收到，向律師行拎 bundle 係唔會收到呢張野

Hogan Lovells 律師寄比我堆文件中有呢份指示叫你地tick 完no後寄去高院（你埋文件可能有呢份instruction，你溫下有無先）

OMG 唔係架，果份野係 copy 黎，你果張仲要係 Amended，唔關事的

詳情可以睇返 cover letter，如果 tick 左寄返去反而宣佈自己係被告人

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我只收到張傳票同writ of summons

我冇收到果堆大疊野

我個cover letter 係講傳票同令狀通知書only,薄好多多

我可以如何終止有關程序呢？

我個cover leeter係咁

係咪要send 終止訴訟通知書比地鐵代表律師呢？

呢層我都唔清楚 大家一齊刨下呢份野

根據呢段

似乎你傻更更咁覆左唔會計，因為佢唔係諗住寄個有效既 writ of summons 比你，佢地 99% 寄之前係冇宣誓

有效同無效點分？

好驚驚

我突然想起佢堆文件無任何宣誓過ge字眼

係呀所以唔駛驚 冇事既冇事既

咁對家會send d乜比我

咁睇你想收到咩喇

我意思係佢會confirm 多一次定問我係咪意外寄出？

總之對家堆文件無宣誓過+用影印本係無效力，係唔係？咁樣我可以做d乜去撒回？

我唸班律師淨係印野都印到死，仲會有多餘時間去宣誓誓？